【還我世界盃】樂視香港員工「被離職」 倖存員工：心慌慌中

市傳樂視裁員10%救亡，昨日樂視香港區已經有員工收到「離職邀請」，有樂視員工向本報稱，公司未開始派大信封，但裁員消息在同事間人傳人，搞到「心慌慌」！

《明報》報道，有樂視香港員工被「邀請離職」，涉及最少8名銷售、物流部等部門的員工，有樂視香港的中層員工稱，部門主管暗示公司財困，人事部指據工作評核表現，要求他簽署由公司早已準備的辭職信，他拒絕後選擇被解僱。

有樂視香港員工今日向本報稱，昨日該部門未開始派大信封，以住未遇上過公司因財困而裁員，現時心慌慌中。